Xbox官方微博：《極限競速6》世界圈速最快玩家來自中國！

他來自中國！《極限競速6》世界最快圈速玩家Luna自述

Xbox
03.07 11:46
閱讀 10410
關注
他來自中國！這是中國玩家踏入《極限競速》世界級水平的第一個腳印！

HI大家好，我是Lumine 遊戲中 liveID：LunaSakurakouji 。因為ID太長，大家都叫我露娜，可是我是個男生。

我是一個非常鐵的極限競速粉絲。最開始接觸到的是《極限競速：地平線2》，然後就一髮不可收拾的迷上極限競速系列，從而走進了Xbox One 大家庭，開啓了自己的主機遊戲生涯，也從未想過自己有一天會衝刺到世界第一。

最初，我也只是一個平凡的Xbox玩家，喜歡地平線系列休閒，開放，自由的遊戲風格。在偶然的一次機會中，我加入了EasonChen的私人漫遊（X君注：大家別誤會，這個不是陳奕迅，而是國內一位極限競速大神，在去年Chinajoy的《極限競速6》大神挑戰賽上，就EasonChen擊敗其他三位選手奪冠，堪稱老司機），認識了國內的一支MGC俱樂部，在各位大神的教導之下，我才可能拿到這個世界記錄，畢竟我曾經對自己是很不自信的，是他們帶給了我自信，教會了我車輛調校。

在這裡我一定要感謝Jason，EasonChen，Galldo還有Reaching7king，是你們教會了我對車輛的改裝以及調校，讓我懂得了走線過彎的各種技巧，更是給了我極大的自信，讓我能夠不斷挑戰賽道，挑戰自己，挑戰每一毫秒的進步。

還記得參加第三屆Xbox大神挑戰賽的時候，本想著以為以自己苦練了許久的水平，能妥妥的吊打這些所謂的「俱樂部」和「民間組織」。然而我錯了。。。。

海選入圍賽事，總計24人名單，按照成績只得到了第十名。

同樣的賽道和同樣的車，這些大神居然能比我快5秒以上。。。不過最終通過層層突圍還是得到了大神挑戰賽第五的成績，距離登台表演只有一步之差。

但是這次比賽大大的拓寬了我的競速遊戲圈子，認識了MGC俱樂部裡的許多，向他們學習與交流Forza各類技術。

在MGC夥伴們指導下，實力在不斷的精進提高，起初也和廣大玩家一樣使用自動檔漫無目的的遊玩、再到學會了手動檔以及漂移、再到現在刷圈以及開始使用帶離合器的手動檔。一點一點的積累著經驗。

我在這裡學會了調教，改裝等各方面的知識，並在夥伴們的幫助下創造了《極限競速6》全球最快圈速。一直很感謝俱樂部給我的幫助。俱樂部創立人Jason說過：「無論何時何地他都會一直支持極限競速系列，對他來說，把中國地區的極限競速玩家水平帶動起來，才是最終目標。」

也許大家會問，能成為世界第一到底有什麼訣竅？我想說的是，努力鑽研必定開花結果，唯有不斷地練習不斷地研究才能突破自我，最終超越其他人，讓自己的名字出現在排行榜上。

在這裡分享一個故事，有一次玩《戰地4》，我們遇到了一個開外掛的戰隊，而且剛好是恩怨局，但是我們不齒開掛這種行為，決定依靠我們自身的小隊配合以及單兵能力，最終我們用硬實力將對方打爆了。我想說的是，在遊戲的世界里如果還去投機取巧，那就對不起我們對遊戲的熱愛與初衷，要想變強，就多多練習。（X君注：難道不應該是多充錢嗎？）

大陸有bf4咩

大陸人玩外國game改日文名 說好的抵制 仇日呢 三姓家奴

大家都叫我露娜，可是我是個男生

支那真係好可悲
骨子裹自卑
但又成日叫囂

You竟然是個boy

13億人
總有人個腦正常D唔會仇日既